被停工 銀行可唔可以暫停追卡數⋯

手停口停 我口停
啲卡數都係唔停
睇嚟我都係要冒死返工
有咩工請人啊？
我可以乘機換份新長工架
有無介紹？

借錢還卡數啦

借2線

一樣 點算好

下世小心d

破如輛轉

見hktv急請人，頂住先

本身都一身蟻 仲要加蟲⋯ 咁唔得喎師兄

我無車牌 腰做過手術 太重唔得
但應該可以搬少少野

佢請咩人 請得有幾急？

乜柒都話唔得，破產把啦

肺炎好似簡單啲

邊行

門市都得啊，去試下啦

問屋企人借 計埋息比佢 但同佢講等你搵到工就會還

以為假如讓我說下去
利申教友

冇積蓄仲諗住月月碌月月清

有可能可以唔駛還，學翠華咁send封信過去，限佢時間覆，唔覆你就fat fat

願聞其詳！即係點

還得到先好借

窮撚

本身做咩

傷殘的可以拎津貼

Jump

交min pay

做foodpanda步兵？

借錢還根本係正解
點解有人負皮

憑自己本事借來錢 為什麼要還？

財仔平息過信用卡架傻鳩

問家人借啦 我都手停口停緊

無錢就咪學人用信用卡啦

用返八達通啦傻仔

樓主咪講撚左停工囉，洗唔洗月入10萬先用得呀？

隔離營仲請唔請保安員？

卡數都還唔起垃撚圾

無積蓄？個人廢架？

借完再借 永遠唔洗還

咁你有幾成功呀？睇過

至少無你同樓主咁廢囉

做我男朋友
我幫你清卡數

有借有還

係到吹下水都唔敢

係呀

開唔開心阿社會垃圾

做保安 通宵更大把位

拎老綜先啦

借到幾多得幾多
信用卡30厘起跳

冇本事
又學先洗未來錢

下世記住, 無錢還唔好亂碌咭

問佢有冇積蓄都可以踩親你條尾
見到人手停口停真開心

冇踩親我條尾，但你見低就踩係咩心態滿足感？